漱口水成分證實降低40%的成人重症患者感染呼吸器相關肺炎的機率

漱口水成分證實降低40%的成人重症患者感染呼吸器相關肺炎的機率

預防呼吸器相關肺炎之重症患者口腔衛生照護

作者結論:
有效的OHC對於在加護病房中使用呼吸器的患者非常重要。任一包含chlorhexidine漱口水或凝膠的OHC與降低40%的成人重症患者感染呼吸器相關肺炎的機率有關。然而，沒有證據顯示在死亡率、機械通器使用期或ICU住院期上有差異。沒有證據顯示同時包含CHX與刷牙的OHC與只包含CHX的OHC有差異，且某薄弱的證據指出，povidone iodine漱口水在降低感染VAP上較生理食鹽水有效。

資料來源：

下一批貨係漱口水！

又要搶

班C9又準備狗衝

仲有咩貨責死晒去唔到？

搶!!!!!

傳出去！大家準備搶喇又

下一個搶嘅居然係漱口水 我仲以為係蒸餾水

搶啊
之前話精液殺菌個篇野係咪未出公海？

條link 講呼吸器喎
Fc咗未？
依家好多藥房狗放流料去引人搶購
要小心啲

藥房：責左咁撚多貨，咁都有商機回到血

屌，又要排
D阿伯就黎長期訓街

又搶了

發大財

又搶

搶啦

灣仔碼頭

藥房又開多左幾間

搶黎點用
飲？

幾時搶日本d智能廁板？

仆街

快搶佢老母

下次不如話吞精潤喉治肺炎

要飲先有用喎

推

X2

發達大計

呢個講緊ventilator associated pneumonia (VAP) 平時你記住刷牙應該得

仲有啲咩係藥房有賣
可以入定貨

衝啊

漱口水可以醫肺炎
我去搶了

_______成分證實降低40%的成人重症患者感染呼吸器相關肺炎的機率

藥房仲有好多跌打酒清唔到貨
聽日會唔會到飲跌打酒防毒

呢篇文獻係講tube case要做好oral care 可以減低肺炎併發症既風險囉

衝呀

beta-dine 得唔得

又槍

食煙防肺炎係咪真?

藍色回血劍

我諗住如果唔係冇錢買位嘅話
再下一樣嘢應該就係搶同炒棺材

睇嚟有一大批漱口水就過期

Chlorhexidine唔可以漱多一個星期，如果唔係牙會變色嘅

搶

支那文匯報：精液可抑制殺死肺炎病毒

仲會無咗味覺添

收到！

笑撚死

快啲send去比藍絲睇

要射入口 再成篤吞曬先有用
28歲以下女人優先

歐式中文睇唔明

有冇人知漱口水嘅前身係通渠水

又要搶 搶呀屌你老味
搶完仲要拎埋黎飲

屌
乜柒日用品都俾人掃曬

紙底褲

要搶咩, 一次過整個 list 尼!

屌 要成個百佳買返屋企

呢啲係講緊插左喉既case
呢啲case平時做唔到刷牙/進食/飲水 even吞口水既動作都冇
同正常人既活動差好遠
唔好亂推

aiii

咩料呀 講緊降低呼吸器相關既肺炎喎 ventilator associated pneumonia 喎 關乜野事

搶親d野都係藥房經常賣嘅野真係有趣

搶呀

證實

百佳未閂門

ventilator-associated pneumonia

請問打算搶個班全部都要用ventilator？

又發大財？

厭紙上左 carosell 未？

相信會變 阿婆飲冰極

搶！！！！手持漱口水有閪屌嘅日子

唔好亂推 !!!! 拉

屌，咪一早出咗報告話氯己定無法有效消滅隻病毒囉
害撚死人架

開定賠率
明天會搶漱口水1賠0.1
風平浪靜 1賠99

推呀！

呼吸器相關肺炎
仲要chlorhexidine 唔係好殺到冠狀病毒

加護病房呀屌你老味
唔好撚9貼啦

拎黎洗埋西都仲得

仲見有人買

藥房發大財

請求del post，連登咁玩法真係冇咩人再睇

轉做中文就呃得下人

同意！

呢次又要買 好過中毒啦係咪

漱口水準備缺貨

責咗喺倉十幾年果大批板藍根 終於有機會出到貨喇

人哋係話一般肺炎

好似冇針對支那肺炎

pk啦，剛剛用完要買，俾我買一枝得唔得

係咪真架

又要去百佳

真係唔知喎

口罩 廁紙 洗手液 沖涼液 消毒藥水 漱口水
咁多樣 今次仲到我發大財

CLS

諗起Keroro有集係話漱口就可以殺死病菌 但Giroro因為唔識所以病L左

唔係話要靠注射咩

呢個係講緊插左喉用呼吸機既病人減低由呼吸機引致既肺炎喎
利申nurse

iqos

仆街
我已經有預感聽日會無貨

咁計我估假牙清潔劑消毒有效d

開始搶漱口水未

唔好搶呀

又新一波...
樣樣搶親嘅嘢都係藥房貨，今次班藥房佬發過肥仔

搶得

屌 成班冇腦人話冇紙就去搶

下次精液殺病毒呀 係咪追撚含呀

點解啲字咁怪，咩叫感染呼吸器

其實D人鳩吹風真係乜野藥都賺鳩死佢

唔好玩啦
乜都搶一餐
除咗口罩/消毒液
其他都係冇問題

漱口水廠FATFAT
錢真係易搵

你地要用呼吸器咩？

屌，又要搶

商家佬出貨 唔同版塊輪住炒

藍絲: 搶呀

搶呀！

仲有咩倉底貨未清嘅 一次過清曬

牙膏
終於唔使送大禮品

快d整文宣

做咩要幫藥房賺錢

成功入手三百枝

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

聽講好似可以醫肺炎喎

幾時到精液啊

出街含撚住，口罩都唔洗戴，又慳一筆

洗乜用漱口水呀，用精液咪得囉！
快啲spread有關含撚吞精會醫好肺炎比班藍絲睇，佢地實追撚住屋企條佬條嘢黎含甚至可能含埋契家佬條嘢添

痴撚線

呢啲係講緊長期卧床 自己刷唔到牙既病人（因為口腔既細菌會走入肺 搞到肺炎）

condom 啲潤滑都防毒呀

多謝提水
已經入左5箱
聽日開始拎黎做邊爐湯底

呼吸器相關肺炎？

嘉頓雜餅

酒精消毒

唔搶死全家

玩夠未

唧牙膏式「盲搶日用品list」

又搶
呢下估唔到

今鋪比催淚水射過都可以拎埋出黎喇

前幾日去超市排我後面個女人已經叫佢老公去拎多幾枝漱口水過黎畀錢。果日米又冇，麵又冇，麵包又冇，清潔用品果行又係吉晒。今日又到廁紙m巾，聽日就漱口水，後日又變乜？屌

無腦港豬不如留係開24超市 再上網不停睇今日搶d咩 咪唔洗走黎走去咁辛苦啦

漱口水
威士忌+蜂蜜
condom
保鮮紙
活性炭
諗到再加

可能萬寶路都得

香港有咩牌子漱口水有"氯己定"成份 ?

用開李斯德林無氯己定成份 , 氯己定用完啲牙會變黃

呢排見漱口水都係被搶 list 之一
得返少量

做marketing個班識點度橋喇

有咩好搶又唔係入咗院

好在有先知，已搶咗兩大支

日日漱

0000 0015 0030 0045 0100

咁樣會患口腔癌喎

今日搶完紙巾 聽日搶漱口水
後日搶咩好

要搶啦

肺炎不等同武漢肺炎

唉 仆街啦 聽日又有得搶

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

2月8日 之後有病嘅大陸人會放心嚟香港。
1. 可以享受港式隔離。
2. 可以享受港式醫治。
3. 然後走數。

童子尿

搶呀！！

碘酒漱口都得喎

會唔會有班啊嬸追撚含？

最新文宣方法！！

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

其實搶唔係問題
真係唔係問題喎
但比較起上黎 點解唔買水？
東江水一斷......

殺菌劑漱口即係點 邊隻？

D豬中豬瘟會冇肺炎，食病豬=治療

注射落個西度？

C
CLS
咁快就賣晒

唔好咁我平時用黎止牙血

牙醫開比我果隻有

聽朝起身碌鳩即刻伸直

不如check左邊個牌子係黃先

衝呀！！！搶呀！！！！嘩嗄嗄！！！！！！

大陸測試咗
chlorhexidine無法有效殺武漢肺炎病毒
如果消毒產品，得呢1隻有效成分，唔建議用

衛生防護中心最近期推出ge 指引講 文獻話用chlohexidine 幫插喉病人洗口 會增加死亡率
所以宜家已經無再用了
樓主倨篇文獻已經係2013 年了
普通人識刷牙 唔需要特別用嗽口水

係咪又要搶漱口水？

話明重症患者呀嘛
不過唔理啦
搶咗先

停用一排會變返正常

鋪頭仲有好多咁次發發啦
打算出個套餐，口罩廁紙酒精嗽口水漂白水抗肺炎套餐，買樓買鋪不是夢

Betadine 之前已經俾人搶曬啦

漱口水比人搶晒未

一去藍絲gp
仆街聽日又搶

chlohexidine成份嘅漱口水 不適合長時間使用 通常用1-2星期就要停
長時間用仲會影響味覺 牙會上漬

平時星期五萬寧買夠 $99 又送一丁，可樂，維他奶，藍威寶，買落好多膠露潔漱口水，終於有樣野唔駛搶

我懷疑樓主係藍絲

chlorhexidine一向牙醫洗完牙都會開抗病毒成份嘅漱口水, 唔出奇

屌一陣又搶
我每日都用好幾次

下…

我呢個月一返屋企就有用漱口水漱口既習慣…

理論係好似臘筆小新咁，佢老母會迫佢返屋企就要漱口…我諗日本果邊應該唔少人有呢個習慣掛…(網上睇過下有人講係防到感冒，應該對衛生有正面影響既，但詳情我無深入研究喇…)

嘉頓什餅

病毒亦驚殺蟲水、蚊怕水

白電油亦可分解病毒，硫磺粉可以驅趕病毒。方法總比病毒多

幫人清舊貨

等睇on9去洗胃

幾時到食薯片可以預防武漢肺炎

哇 不如話偉哥都有用

又準備搶 依排商家佬係咁放料出嚟就大賣

我屋企已經決定乜9 都買

已經冇人估到下一個缺貨嘅係乜

唔係已經有文獻指出氯己定對消滅冠狀病毒效果不佳

我屌 日日都有用 咪撚搶灑

啲c奶廢老戰鬥力真係好強

呢排藥房真係賺到開巷

你個肺生係個口到

似係啦
無啦啦提返篇13年講另一種肺炎既文
師奶廢老又準備比人昆去排隊送錢

眼鏡舖都賣緊防飛沫眼鏡

屌又黎 又要搶

最新戇鳩消息
服用漱口水抗肺炎效果達80%

不如飲酒吸酒落肚。 氯夠殺毒啦。 飲漂白水呀笨

點呀
一堆廣告
煩撚到癲
定係中資策略嚟
等啲人清哂啲蟹貨

仲有咩貨澤死左一次過講埋

屌你咪撚搶啊，屋企支李斯德林就快用曬，又冇買定多支

商家回血劍

唔好痴線
篇野係講緊VAP (ventilator associated pneumonia)
即係呼吸機既嚴重病人
已經插左喉 冇自己吞口水既reflex
所以就會可能將口水連口腔內細菌aspirate 左落肺
用漱口水係減少口腔內既菌
即使口水aspirate 左落肺都會減低VAP機會

完全唔關正常人防疫事！

樓主唔識唔好製造恐慌
香港人已經搶貨搶到痴晒線啦！